\section{Suinteresuotų asmenų kategorijos}
% TODO: kategorijos - per susirinkimą???
	\subsection{Pirminiai asmenys}
	
	\subsection{Antriniai asmenys}
	
	\subsection{Tretiniai asmenys}
	
	\subsection{Aptarnaujantieji asmenys}

\section{Personos}
% TODO: Eilės tvarką pakeisim per susirinkimą

	\subsection{Vadovas}
		
		\subsubsection{Siekiai projekte}
		
		Laiku pastebėti įmonės darbe iškilusias problemas, prastai dirbančius darbuotojus.
		
		\subsubsection{Charakteristika}
		
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Naudojamos IT priemonės:}
				\subitem Naršyklės
				\subitem Biuro programų paketai
			\item \textbf{Darbo aplinka.} Tikslių duomenų nėra. 
			Tai galėtų būti biuro patalpa su stacionariu ar nešiojamu kompiuteriu.
			Pastaruoju atveju - su galimybe dirbti nuotoliniu būdu.
		\end{itemize}
			
		\subsubsection{Tipas}
		
		Vadovas yra vidutiniškai patyręs nedažnas vartotojas.
		
		\subsubsection{Kompiuterizuojamos užduotys}
		
		\begin{itemize}
			\item Įmonės darbo stebėjimas
			\item Visos inžinieriaus ir administratoriaus užduotys (žr. reikalavimų specifikacijos funkcinius reikalavimus F9, F10)
			\item Perskirti kreipinius iš vieno inžinieriaus kitam (žr. reikalavimų specifikacijos funkcinius reikalavimus F9, F11)
		\end{itemize}
		
		\subsubsection{Problemos esamoje situacijoje}
		
		Sudėtinga stebėti įmonėje vykstančius procesus, iškylančias problemas, perskirstyti darbus kitiems darbuotojams.
		
		\subsubsection{Patobulintos sąveikos vizija}
		
		Sistemoje vadovui turi būti suteikta galimybė realiu laiku stebėti įmonėje vykstantį darbą, matyti kilusias dėmesio reikalaujančias situacijas.
		
		\subsubsection{Būsimos sistemos kompiuterizuotų užduočių panaudojimo tikslai}
		
			\setcounter{tocdepth}{5} \setcounter{secnumdepth}{5}
			
			\paragraph{Riboto naudojimo etapas}
			
			Šiame etape vartotojas mokysis naudotis sistema.
			
			Prisijungimo ekranas paprastas ir atpažįstamas iš daugelio kitų web sistemų.
			Jį perprasti turėtų užtekti 1-2 minučių.

			Vadovo vaizdas, kuriame matoma visa įmonėje vykstanti veikla.
			Pirmą kartą susipažinti su jame pateikiama informacija užtruktų 10-15 minučių.
			Užduoties perskyrimas kitam inžinieriui užtruktų ne daugiau 5 minučių.
						
			Inžinieriaus ir administratoriaus funkcijos, pasiekiamos vadovo, atitinka šių personų kompiuterizuotų užduočių panaudojimo tikslų aprašymus.
			
			\setcounter{tocdepth}{5} \setcounter{secnumdepth}{5}
			
			\paragraph{Pilno naudojimo etapas}
			
			Šiame etape vadovas pilnai naudoja sistemos galimybes ir yra su jomis susipažinęs.
			Prisijungimas užtrunka ne daugiau 30 sekundžių. Informacijos peržvelgimas vadovo ekrane užtrunka ne daugiau 2 minučių.
			
			
	
	\subsection{Administratorius}
	
	\subsection{Inžinierius}
	
	\subsection{Klientas}
	
\section{Įkvėpiančios idėjos}
% TODO: 5 įkvepiančios idėjos
% Padarysim greituoju būdu per susirinkimą?
	