\section{Santrauka}

	Šiame dokumente pateikiamos trumpos vykusių susitikimų ataskaitos, 
	kuriose pateikiamas ir prie užduočių vykdytų iki susirinkimo praleistas laikas.
	
	Vykdant projektą TSP principai pasireiškė reguliariais susitikimais-aptarimais bei prie užduočių praleisto laiko skaičiavimu.
	Praleistą laiką užduotis bei įvairią svarbią informaciją skirstėmės naudodami "Teambox" komandinio darbo įrankį
	(žr. www.teambox.com). Jo nemokama versija leidžia sukurti iki 5 projektų nedidesnei kaip 5 žmonių komandai.
	
	Teambox sistemoje užduotis skirstėme pagal sritis į užduočių sąrašus. 
	Prie kiekvienos užduoties galima fiksuoti praleistą laiką, pridėti komentarą, atsisakyti ar priskirti kitam komandos nariui.
	Užduotys, kurių užbaigimo data praėjusi pažymimos raudonai.
	Teambox atliktų užduočių sąrašą pateikiame priede Helpdesk-Raguolis-HD-tasks.xlsx
	
	Įvykdytas užduotis Teambox paslepia. 
	Jas galima pamatyti tik paspaudus atliktų/uždarytų užduočių rodymo mygtuką.
	Tai laikome trūkumu - negalima patogiai peržiūrėti jau užbaigtų darbų.
	
	Sistemos kūrimo metu susidūrėme su sunkumais dėl komandos narių užimtumo - 
	4 iš 5 komandos narių šalia mokslų dirba programuotojais, vienas keliavo į informatikos olimpiadas užsienyje.
	Dėl to ir dėl įvairių atsiskaitymų ilgainiui tapo sunku reguliariai susitikti bei tiksliai žymėti laiką,
	tačiau tai vis tiek buvo stengiamasi daryti kuo tiksliau ir dažniau.
	
	Toliau dokumente pateikiamos trumpos ataskaitos veiklos vykusios dirbant prie projekto.
	