%%
%% reports.tex
%% Ataskaitų šablonas
%%
%% 'main.tex' turi būti pridėtas 'reports' paketas ('reports.sty') 

% Naudojimas (loggentry, date, heading):
%
% \begin{loggentry}{2009-Oct-31}{Snow}
%     \lipsum[1]
% \end{loggentry}

\section{Ataskaitos}

\begin{loggentry}{2013-09-24}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 20:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-09-20 – 2013-09-22:
			\subitem Galimų technologinių panaudojimų svarstymas. - 10min
			\subitem Duomenu bazės stuktūros techninis planavimas. - 20min
			\subitem Django programos bazės sukūrimas. - 20min
			\subitem Django duomenų bazės pagrindinių modelių sukūrimas. - 40min
			\subitem Interfeisų struktūros planavimas. - 20min
		\item 20:20 Aptarti galimi TSPi naudojimo būdai ("Git"/"Teambox")
		\item 20:40 Aptartas tolimesnis darbas, apmąstyta galima interfeiso struktūra
		\item 21:05 Aptarti galimi klausimai užsakovui
		\item 21:15 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2013-10-02}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 18:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-09-25 – 2013-09-29:
			\subitem Išrašyti ir sugrupuoti reikalavimai. - 50min
			\subitem Aprašyta išorinė verslo proceso analizė. - 40min
		\item 18:20 Įdiegta tinkama programinė įranga sistemai kurti kiekvieno komandos nario kompiuteryje
		\item 18:40 Dar kartelį įsigilintą į turimus reikalavimus
		\item 19:00 Pradėta rašyti vidinė verslo proceso analizė
		\item 19:50 Aptarti galimi klausimai užsakovui
		\item 20:15 Aptartas tolimesnis darbas, pasiskirstyta darbais
		\item 20:40 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2013-10-09}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 18:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-10-03 – 2013-10-07:
			\subitem Nubraižyta Use-case diagrama. - 50min
			\subitem Aprašyta vidinė verslo proceso analizė. - 130min
		\item 18:20 Pradėta mąstyti apie galimą interfeisą
		\item 19:20 Nuspręsta per ateinančią savaitę sumaketuoti interfeiso pavyzdžių
		\item 19:30 Aptarti galimi klausimai užsakovui
		\item 19:55 Aptartas tolimesnis darbas, pasiskirstyta darbais
		\item 20:10 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2013-10-15}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 18:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-10-9 – 2013-10-14:
			\subitem 1 interfeiso pavyzdys. - 120min
			\subitem 2 interfeiso pavyzdys. - 100min
			\subitem 3 interfeiso pavyzdys. - 135min
			\subitem 4 interfeiso pavyzdys. - 80min
			\subitem 5 interfeiso pavyzdys. - 120min
		\item 19:00 Į reikalavimų dokumentą išrašyti reikalavimai
		\item 21:25 Aptarti galimi klausimai užsakovui
		\item 21:35 Aptartas tolimesnis darbas, pasiskirstyta darbais
		\item 21:50 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2013-10-30}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 18:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-10-17 – 2013-10-28:
			\subitem Sistemos bazės sukūrimas 220min
			\subitem Prisijungimo sistema 75min
			\subitem Įgyvendintos pagrindinės esybės 130min
		\item 19:00 Aptartas tolimesnis darbas, pasiskirstyta darbais
		\item 20:10 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2013-11-21}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 18:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti kilę neaiškumai su būsimais darbais:
			\subitem Puslapio dizaino spalvos
			\subitem Duomenų importavimas iš struktūros
			\subitem Duomenų modeliai
		\item 20:50 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2013-11-23 - 2013-12-19}{"Skype" konferencijos}

	\begin{itemize}
		\item Aptariami kilę neaiškumai:
			\subitem Puslapio dizainas
			\subitem Duomenų importavimas iš struktūros
			\subitem Puslapio vertimas
			\subitem Laiko nuokrypio nustatymas
			\subitem Statistikos langas
		\item Nurodomi kilę nedideli nesklandumai, atsakingas asmuo tuojaus pat juos taiso
		\item Smulkios užduotėlės nėra fiksuojamos, su jomis greitai susidorojama nurodžius jas atitinkamam asmeniui konferencijoje
		\item 
	\end{itemize}
\end{loggentry}